新網球王子294-296

希望唔好搞撚到幸村同手塚個對決咁撚柒呀仆街許斐

仲有人睇

舉高個屎忽去彈射，笑左

估唔到係幸村同手塚打

以為又係龍馬打手塚

龍馬應該打光頭佬

我仲以為跡部 vs 手塚

其實依家仲睇緊既應該同我一樣當係搞笑漫睇

龍馬應該唔出場，留返同西班牙打，vs龍牙

每次都係見到樓主開post先望下

巨人化網球員笑到仆街

想幸村贏
但又無咩可能手塚次次單打都輸
同埋好難估到雙打一號會點出

光頭佬應該對鳳凰

手塚都唔係次次輸，佢打大和贏左喎

大和6圍加埋得12仲廢過不二細路用黎幫手塚領悟天衣無縫就唔算係大賽贏掛
但幸村而家輸過一次德國
其實兩邊到輸唔起 最好大家都頂唔到一齊棄權打和

打到棄權又可以打多場

因為而家仲有幾個實力比較高嘅都無咩係u17 世界杯出過eg 不二所以可能有機會開多場
咁就畫到下年都未畫到決賽

唔想睇

想問而家
手塚係德國隊
龍馬係美國隊
咁日本隊入選咗幾多人 邊幾個？

不二+切原點睇？幸村證明比切原睇唔需要天衣，然後切原可以打對面齊格嘅天衣

希望手塚贏已經輸過跡部輸過真田

鳳凰打光頭佬

至於龍馬同龍牙打

德川同聶風打，我估係咁

到宜家都唔知龍馬代表緊邊隊

未出過場(唔計友誼賽)
初中：忍足，千石，丸井
有機會再出場(我覺得)：龍馬，不二，跡部，金太郎，赤也，木手
高中生(唔計湊人數個幾件)：德川，入江，平等院
有機會再出場：種之島，大曲

暴走漫畫

我真係好多年無睇過 點解依家有巨人

日本

赤也有出過場咩?

希臘?

齊格嘅天衣- 點解我無印象佢識開天衣
但準決賽決定性咁重嘅一場出兩個初中對德國有啲唔合理
sor 聶風又係邊個黎

手塚贏咁幸村要輸得好好睇先得因為佢都無咩大賽勝績
最好兩個都體力不繼打和啦

聶風係西班牙條友，個黑影極度有理由懷疑係抄聶風嚟畫

一開始表演賽齊格開過天衣，定係另一條友，記唔清

仁王先係最無撚敵既存在
次次打都有份，一諗唔到野畫就無限變身
根本呢場應該仁王打手塚
滿足哂不二、跡部、龍馬想單挑手塚既願望

忍足同千石應該攞黎zip 位姐
丸井無理由決賽出掛估唔到作者會點塑造佢咁重要
入江+跡部應該決賽雙打啦
種之島可能對德國會夾赤也／不二打雙打一我覺得
龍馬金太郎德川都幾肯定決賽3個單打（作者親生仔）
平等院對德國一號贏之後受傷
反而有個原日本no.5 個加地歸左隊會唔會決賽雙打二號出呢（夾丸井／不二／切原其中一個）

全套嘢最鍾意佢同真田
一個仁王滿足左法國一號對杜克嘅劇情+平等院夾杜克

應該係德川打西班牙條友
德川好似係高中男主角
我唔想睇龍馬再打單打一號吖
一個一年級打決賽單打一號點服眾

贏到咪服眾

我好期待龍牙表現，等咗好耐

應該2年後先有得睇 我都好想睇佢地之間睇回憶

真係唔知嚟緊塚幸場波點畫，應該會講返小六佢地場波嘅結果，296最後幸村個瞳孔又變返以前序章立海大boss咁冇顏色，而唔係之前同德川雙打咁有瞳孔，唔知有冇含意

你睇得好仔細
我無留意過前序章立海大個瞳孔有分別
但可能想講佢入左一個可以破到天衣無縫嘅境界？

對手塚用Yips

次次打到咁上下就同你講其實係仁王扮
仲痴線藍柒鏡花水月

跡部扮返仁王都試過

龍馬用天衣破過

即頭係YIPS逼到佢開天衣啦

唔會咁老套又咁樣破幸村吖嘛

幸村被譽為神之子
又輸！

唔會無後着咁on9掛

而加係咪無出動畫啦？

應該無budget 出好似銷量唔好
估唔到仲有咁多人睇

所以雙方都輸唔起
打和大家最開心
又多一場俾多一個角色打

不過真心想不二挑手塚多啲

on99新網王初期手塚開完天衣，臨走都要特登寫佢秒殺不二，明明一直講兩個基本同lv

其實我覺得不二吹得好大 啲光環就黎好似龍馬咁
同埋都睇過啦（動畫版+全國大賽決賽仁王幻像扮手塚）